美國參議員Rick Scott可能會黎「香港」調查警察暴力

共和黨大佬Solomon Yue: 美國參議員Rick Scott可能會黎「香港」調查警察暴力和藍絲暴力

Sir this way

我帶路

會唔會被拒入境？

highly recommend he should not come to visit ! The police will assert him for sure !!

金融界合規部從業員表示：要將仔仔既資料好好整理， 老美財政部先放到入sanction list, 最低要求：

1) 英文全名
2) 出生年月日
3) 國藉

sir this way

拒唔拒絕都有戲睇
最緊要佢真係黎

事先張揚，你都幾難入到黎

入境處：OK，拒絕入境。

wowo

我地無藉口唔出去了

推

入到境再算

點查
有能力入到新屋嶺同831太子cctv?

肯定連境都入唔到

welcome sir

帶路

快

如果拒絕入境就好玩

唔比佢入境的話，我哋求侵侵嚟

支持

大家忍手, 唔好私了, 一齊扮受害者

入境處長同副關長兩公婆出席撐警遊行

私了要唔要停下？

帶佢去新屋嶺喇
車費我俾

衰啲講，我想佢俾黑警打到爆頭再屌老母識佢老鼠。

驚佢俾班警犬扮手足打佢多啲

不過美國肯定識分

咁好玩
拒入境 未睇下中共 想唔想貿易戰

秘密入境好D喎 你大搖大罷黎佢地實扮和平

佢黎會唔會有危險
會唔會比popo打

點解香港要加引號

Sir this way
Please save HK

世界大戰

我都想睇popo 打鳩佢地
之後popo就可以打美軍了

Sir, this way

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

THIS WAY SIR

舉腳讚成

花生

佢就算黎到啲狗可能會客客氣氣

好易，星期六日防暴清場個時，企係防暴前面，之後就可以慘加新屋嶺萬聖節活動，不過活動有危險環節，可能會突然變左被自殺

SIR THIS WAY

不過請問有無咩法律權力？
可唔可以捉班狗走

垃撚圾

咁就可以直接比零分

包架勞屍撈屍去新屋嶺

可能出街 都俾狗打

萬人接機

睇完第一個反應係如果佢無啦啦比黑警打就好

Rick scott好撚憎中共

Ubdercover

大家到時要客氣D, 和平D

Rick Scott係我地盟友

推 sir this way

拒絕美國參議員入境？恭喜 新增入境處上榜

入到境當你贏

is coming soon
應該唔止「可能」會嚟喎

準備清算名單

洗鬼調查咩
睇YouTube都大把

俾人捉咗入去咪查到
逮捕美國參議員正呀

721

我就真係想睇下

市民都查唔到

唔俾入境坐軍艦黎啦

SIR!

Super

俾件黑衫佢著
D黑警係又打唔係又打

this way

咁揚會唔會唔俾入境

咁要被捕果陣扮冇帶證件先

話比佢知有禁制令 我地去接機會比人拉

開定盤條友入唔到境

今次黎真

「」住香港做乜

入到景先算啦撚屌支共

有帶路黨

佢入唔到境仲好睇呀

今次真係可以sir this way

有無對策？

Sir this way
Follow me
仲有無其他

係就pk

3個月前我信班狗扮到
今時今日，有可能咩？

條友唔會入唔到境

我地唔係「扮」受害者，本身就係

係都黎左香港先出聲
先前都試過拒絕外國政客以旅遊身份入境

呢排有cam影住個陣係會扮到好跟程序做野 警告幾次先清場
不過無cam就唔當你係人

仲唔整定張地圖

又助功人權法
加辣

我想講 手足們可唔可以冷靜D
唔好再貼咩香港加入美國 叫SolomonYue同你搵英國平櫂 制裁華記之類
呢D post見到都有D老尴
之後所羅門都有話制裁唔係咁用 唔係一句唔岩聽就制裁
美國無意擴張領土 BNO關我咩事之類
我明大家好多野想做 但出post前不妨諗諗先
廢事美帝睇到

去新屋嶺睇CCTV

做咩咁快自爆，梗係嚟完香港收完料先講
一陣中共搵洗頭艇夾參議員返大陸做人質咪慘

唔會俾佢入境

接機！！！

入唔到境你知唔知有幾大鑊

不過 popo 有腦架咩？

Sir this way!

啱呀，今朝睇到有人喺Solomon Yue個Twitter 叫幫手令香港加入美國。大佬呀，唔好俾位支拿入美國啦

push

易到爆啦，是但一次遊行，d popo都好似痴左線咁周圍打人

推 真係尷 目光遠大啲

如果佢比狗打咁都幾撚大獲
我指香港政府

0 marks

this way sir

Pish

到時就此地無銀三百兩啦

Push

Solomon yuen 全天候睇香港新聞咁

Popo點會扮到
狗改不了吃屎，一班eq咁低嘅紀律部隊，依幾個月已經睇到佢地係幾咁「有紀律」

幾時？

佢夠胆??
召喚82空降師

會唔會俾班建制夾住叫佢唔好過人權法

扮乜春呀我哋真係受害者嚟

外國大臣查案唔係唔俾面浸浸呀??

我睇到都尷尬

大佬比政府同狗既暴行證據佢睇就得
或者問下佢有咩可以做

Bno平權都問佢係未痴線

邊個部門拒絕 邊個又敢支持拒絕
制裁名單一定有份

真係sir this way

冇尚方寶劍

拒緊啦

扮條撚,我地根本就係受害者

[突發] 攬炒巴既團隊搵咗英國外交事務委員會既議員拍片得1000views咋

tui

冇不過萬一佢有咩三長兩短就係正式介入既理由 所以mon post狗好睇路喇，佢有咩事冇人保到你哋架

有戲睇了

721
811
831

Liked and retweeted

美 幫拖

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

多謝
希望你安全

想睇下

食下催液彈就即刻咩都過

你真係以為佢一個人黎??

快啲

push by p

大佬呀 咩51st state呢D自己講下笑丁下就話
你貼埋logo上去咩玩法
你連唔佢事嘅BNO都搵佢
蝦兵蟹將又搵佢制裁
人地好快覺得你係煩膠

冇論邊個打用咩方法打最後結論都係狗濫權/執法不力 最後由美國介入-->班狗玩完

thank you man
help us please!
thank you for you help!

佢識唔識講廣東話㗎
如果講廣東話嘅話就九成九喎

香港政府好似未試過夠膽唔俾美帝嘅人入境

之前 Steve Bannon 都入到

搭返去玩48小時先再講

F

WW3

D

大家幫手推
我推左

可能黎啫，都未話黎
集中返行動先

推推推推

推爆佢！

sir!!

美國來了我帶路

最好拒絕入境, 唔洗查都知身有屎

快啲拒絕入境 同時間快啲派老解黎止暴制亂

612 721 811 831 新屋嶺

洗頭艇夾參議員
可以直接WW3 你當美帝參議員係鄘仔咩

林奠話地區事務 別國不應插手

拒絕先有戲睇

黑警會唔會爆佢頭？

更新左iOS 13 點可以 “ open in Twitter app”？

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

人地擺明去新屋嶺

因途經高鐵站嫖妓被行政拘留十四日
中共咁無腦好難講

咁夾多兩個囉

咁就要快啦
真。焦土 係炮火射成焦土

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

其實佢爆係呢個 之後另外幾個黎都得

承你貴言

和理非回合

Popo

請佢一齊去block road la ! 感受一下Tear gas from USA !

Sir This Way!!!!

this way pls

入到境當佢嬴

希望佢入到境啦

pish

唔好可能，盡快啦

係真就好 由69開始查

入到境先算

最好就一落機就被遞解出境

終於要來
Sir this way

坐航空母艦入嚟，包入到境

唔駛係機場咁危險

如果真係有心查一定係一個在明，一個在暗 在明嗰個係咁煩9你等你注意力放晒落佢到 方便在暗嗰個做事

FBI we need you sir

10.1前好嚟喇

會唔會自殺

其實由何之平被捕,大家都應該好清楚美國既套路, 美國參議員Rick Scott黎得調查, 其實佢背後已經有好多證據係手(唔好睇小美國情報能力), 佢咁黎得調查係睇下邊呃鳩佢搵人制裁

之後入境處唔比入境

點解要講出黎？唔講靜靜雞黎香港先有好戲睇

唔比Senator入,到時睇怕House / Senate 會一致性通過

就係要高調

Sir This Way

狗智力低加有武警 一定咩都唔理衝

自殺 就真開戰 美議員話想黎自殺
係人都知咩事

希望拒絕入境
玩大d

你估日不落呢啲垃圾國家咩

膽

留名入境被拒

[p牌求推] 毋忘831 930 pepe 人鏈《目標破健力士紀錄引世界關注》

黎啦，等你地好撚耐啦

唔識死咪試吓囉！

到時班黑警會唔會扮「克制」

G持

2個?真係只帶2個都應該係RAMBO级數，當美國人流架

Sor 禁錯負評

冇人講下面個留言
past your message?
pass?

等睇浮屍

真。sir this way

可唔可以帶成隊航母戰鬥群入埋嚟

快點

第七艦隊

多謝

好想睇唔俾佢入境

最好班狗搭埋佢入新屋嶺..

咁當日我地自衛還擊嘅時候要控制下，做show都要做

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

佢知你來仲唔做野，依d野更係搵人秘密來查架la

會畀佢查咩

其實人地講coming soon
邊有話黎香港

HK people welcome you sir!

屌 我號召香港人保護議員

笑死

Keep going

扮撚到

it is essential to formally declare that HKPF is the terrorist gang and sanction to them accordingly.
Many thanks. Sir this way!

坐戰艦登陸艇先黎到。

夠唔夠膽呀，拒絕入境最加速民主自由法通過

出三角洲部隊先有啲可能。

雷霆救兵

Sir
留名睇快過林奠落區

你真係估美國CIA 流喎

Solomon Yue: OK, how about the Immigration Department? It seems to be a good candidate for the Magnitsky list!

我地去接機同翻譯

Sir way

講到明就唔好玩啦 好似攬炒巴咁
帶佢嚟微服出巡先好玩

【逆權運動】海關副關長赴撐警集會無問題 關員「街坊裝」被捕即被停職

sir

如果拒絕 應該就擴大法案目標人士 低至入境處任何一位部門職員

有人話中共唔想傾

咁咪唔好傾

咁又唔好住
某個pt以上嘅狗就夠啦
下面都係手足多

行過順手射爆警察總部 都係用幾飛 最多香港人夾錢畀你射

come with me

CIA做野唔可以直接放上國會，議員「查」到/親身經歷就可以。好明顯議員過㴝香港查證前會有晒CIA提水，身邊又點都會跟著特工，點會乜都唔做？一明一暗講緊暗嗰個唔係議員，可能係議員助理/特工，甚至只係一個睇上去平平無奇嘅共和/民主黨人。

拍完av想扮處女
邊個信

等你嚟！sir this way !!!